召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#19

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲
正皮

平澤憂

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

咁樣1001

無留意原來已經1000回覆
拿拿聲用手機開post

sorry 用左個post link位

Btw 正皮

平巴唯有再搶

轉左開post人會唔會0負皮

sorry 平沢巴 下次一定會留畀你開

好彩大家都識搵依個post

留名

可能平巴跑緊返屋企開post

點知…

留名
話說月尾同全家去台灣玩

見到1001係你 仲諗緊你會唔會開po 點知即刻開咗

估唔到自己中左1001

1負皮係平巴

我都諗左幾秒開唔開

但今朝講過1001開post 所以拿拿聲開

覺得好對唔住平沢巴

ロミオ と ジュリエット

見到搶左1001笑左

搶埋右添

唔想返工

係隔離post見到

LM

笑埋右

搶post

平巴仲未上水

冇心架

負評比樓主

對唔住呀

原本應該我開先
我搵咗好耐搵唔到真鍋和GIF

don't say lazy 當年學校出show夾le首 好毒

唔會

我都搵唔到 所以淨係得一張

巴打玩開咩樂器呀？

但應該會多左人睇到

當年仲係學生個陣夾band
除左bass手個個都有睇k on 咁自不然會彈一兩首歌啦
夾dont say lazy個陣 個bass手神奇地識入停頓位個4粒bass
條友明明有睇仲識彈又唔敢講

多埋右

Agger

樓主每個留言都有負皮

留名
再曬個命先

我覺得自己係0

貼返你d珍藏出嚟
再大聲d叫你自己個名

講出嚟咪比人當係毒撚？
比我都唔講啦

原來毒撚咁怕醜㗎咩
我間高中啲毒撚完全唔怕呢啲嘢

男校？

橙

男女校，高中書院

睇黎要避一避風頭

我#20再入黎

我懷疑係入前巴嘅陰謀
特登搵第個人開 然後一嚐追擊樓主嘅滋味

毒撚唔怕醜唔通mk仔先黎怕醜牙 ？

你知唔知0點解呀
心路歷程

你係0仔？

留名
btw邊條友追住人負皮

唔好諗錯

平沢

一切都係入前巴嘅陰毛

不要得

話說 其實我覺得係啲名隔離加返個生日日期好似好啲

google search k-on nodoka gif 係圖片到應該都唔少架 定睇唔啱

我只係搵到圖

撳開嚟睇其實係gif嚟

想屌我？

驚有時唔記得

我都驚唔記得, 所以要set晒入日曆

agger

將依幾句野推到1001

可能推推下唔記得左就冇左件事

下個開post嘅唔放埋落去就等收負皮

唔記得埋右

係咪博收膠

佢都係屌緊咁都唔bam肥絲

人呢

喺度

New post lm
K-on

遲到wo

又飛

旅途愉快

屌 rich

k-on post多既係有錢人

得我唔係

呢排唔多見最有錢個個千反田巴打 定改左名

間唔中會上一次水

少咗蒲頭姐 早一兩日好似有出現過

屌 佢早幾日係第到笑鳩我無女

好波

忙到pa係道

清好波斯灣

最近生活多返d好事

唔介意分享下

有咩開人野咪分享出來等大家開心下

我就每日都咁開心喇

但係聽日會更加開心㗎

你話係唔係呀，哈姆太郞

噗痴

咁早呀

一早就有人痴咗線自言自語

我又何嘗唔係痴線

因為有得返工真係好開心呀

早晨

又可以開始每日新一天嘅工作！

巴打翻咩工

狗做嘅工

d人成日問我做咩有人唔做要做狗

汪汪！汪汪！

巴打到底做乜工

經常故障嘅某公司

好辛苦？

唔會嘅
係公司嘅制度好有問題

都半份政府工呀

有fd都做緊 捱更抵夜都夠辛苦
制度睇開d 都沒乜邊間公司好好

咁仆街之中佢都算係好少少嘅

樓主水已潛

番緊去考mid term

點潛都唔夠你之前潛咁深啦

？

唔好以為我唔記得
聖誕節同情人節

肯開post比你地班毒撚圍爐仲想人地點
有無諗過人地覆whatsapp已經手軟

所以咪到我哋開

原來係咁，明白哂

現充

咩都唔洗講,我地明嘅

批鬥

食完早餐又夠鐘訓教

9點堂 遲到

八點半堂 啱啱先起身

八半聽ICAC講座

琴晚2點幾先訓
執埋今日11點個present
啱啱收到email話取消咗

現時點見到mio figma, 聽日9沖

現時點好似成套都有

yup

上到依家

冇食飯?

返工嘅生活好苦悶

我份parttime都好苦悶

返埋聽日連放兩個星期

屌 聽日要幫人頂更

5週年的話信和仲平

信和d 5週年有假wo應該 之前見過300定500蚊兩隻

賣真貨既得嗰幾間咋 熟「駕步」既都知邊幾間

其實都好明顯
有d一睇就知上色失敗

［新ACG BAND] 招學生夾band，推廣acg音樂

佢啱啱睇完k-on?

見到佢話玩粒奶 好打有限

呢個sem上英文堂 次次都有個女仔坐我隔離 做project仲主動同我一group

no ff la

咪就係 我都覺得唔應該ff太多
佢一定係freerider

加入卡卡西巴打行列

唔記得咗係邊單 佢做乜嚟？

有女埋身就扮失憶

oh我知啦 係咪偽毒行列

個list而家有你名

不要暗戀 去！！！

強女女女

報驚

第一次落雨用
收遮收咗好耐

開咗遮嘅圖案係點樣㗎

你用嘅時候覺唔覺得有好多人望住你…

相中人係平巴

把遮真係好靚

我會唔捨得用

開左真係成條街都望住

好靚

買咗都唔捨得用

重要成9200 円

唔覺 進入忘我狀態

勇者 受我一拜

好正

唔想畀人追擊咋

樓主一個人作戰緊

back

竟然有hires 可惜得1首

日本邊度買？

巴打去咗邊

竟然有人記得我 巧感動哦
讀錯科 quit左ive 呢幾個月走左去試唔同工作同睇下書,學下野咁

我係c93幫平巴買㗎

聽講平巴好靚仔 真唔真

無quit埋右 唔得㗎喎

香港以外？

肥絲

唔係 都係係香港

真

純文字討論？

無影相都畫張圖嚟睇吓

咁搵到終身職業未？

未 呢幾個月純粹咩都試下 9月又會讀番書

有d想讀下讀d日文programe

屌hires真係好正 頭先loop左勁耐

唔loop埋右邊？

讚佢靚仔都無用

唔係讚

真心覺得

同感

係依個時候用花花
意味深

Twitter見到有人畫yui

Wifi

你地係日本個時有沒買朱古力食

情趣朱古力

全部都係男人買乜撚

gay

lm

welcome

welcome !
尋日屎忽痕download咗Granblue fantasy嚟玩， 呢度有冇巴打都有玩

有 但係仲未了解晒隻驚

wifi既思路真係好難捉摸

痴撚線

upload錯咗圖

依隻驚似乎好有趣

呢隻game真係超多囡囡

俾frd拉左入坑 而家了解中

貞徳我老婆
請撤照

女女game?

又係商界毒品囉 最流通果款

係咪就係三大糞game之一

論糞黎講我覺得fgo係第一

fgo 真係垃圾到不得了

糞驚應該kirara fantasty都有得較量下
仲玩緊

唔肝唔課嘅話fgo其實都唔錯
J吓新角，睇吓劇情，清吓體又一日
角色平衡都算做得ok，周不時抽到一隻5星又開心又知道可以keep住用

Vpn不了

玩小圓好過

kirara fantasia save檔居然係txt檔， 人哋FYP都好過你
呢隻game撚玩家撚出新境界

kirara真係我睇過最差嘅手機驚

個營運真係不得了
仲儲緊石等佢出k on

出k-on都唔想玩返

我棄咗
下星期開始只可以用日本google play下載
我識好多台灣人都話棄驚

我ios沒事
依隻驚一路派石一路做好多趕客野 唔知想點

有日本Google play ac冇事
fgo隻糞game我仲玩緊日台，食兩舊屎

Fgo我之前都有玩,我記得我有花嫁尼祿

台日都玩

根本抖m

其實係因為台服好歐，唔想放手
最近迷上隻新驚princess connect re:dive

sem尾好多野做

今次死得啦

今晚通宵準備

應該要持續到五月

巴打讀幾多cred?

我都要通宵趕assignment

deadline fighter

今晚通宵搵中史Present資料
痴撚線下個禮拜兩個present， 仲要同一日， 前一日仲要midterm，後一日仲要交sociology case study

17cre

最重要時間分配，不過而家仲係3月，plan好就無咩問題

驚係驚final痴埋一齊

巴打讀soci定history

無用架
本身個人太懶，會拖到最後個刻先做

有時plan左星期六做，屋企突然打牌又冇mood做

我都係，成日想早啲做但係拖拖下就最尾先做

拖延症冇得救架啦

其實我讀engine, 不過今個sem要讀兩科 GE

17咁玩命

上個sem 18
爆cre都試過

我都覺得自己有d玩命

廢青黎講12cred就差唔多

我上sem都18 credit， 根本玩命

summer去日本exchange拎多3cre

下年讀21cre就grad

喺台灣又買左堆kon嘢

rich

有得去exchange

好似本身都多機會畀學生去exchange

我都想去 不過gpa好低

加1，廢j冇資格去

gpa過2.5就有得報名

咁好既
我果邊起碼過3，多人報仲要睇gpa搶位

沙尾刷權洗畢橋刀因野沙機木竹

係台灣都有得買？

有
台灣朋友帶我去

邊到黎

逢甲同台北車地下街都有

巴打俾外星人捉咗

I love K-on

最近有個泡菜佬係twitter畫冰菓畫得幾靚，唔知大家有無留意

首U&I仲係手機入面

得一首咁少點得

agger 我連d純音樂版都放埋喺部電話入面

我成個History box放咗落去

學資處終於做完家訪

我320k同flac都有放晒

我都試過做
我冇乜野
佢睇下資料，傾左幾句就完

講嘢講到口乾

要做家訪咁戇鳩 我之前試過唔使

[%{%[^{%[^]*}¥|>_^]*

...

Spotify 有得聽 HTT D 歌

隨機抽

啱啱又重睇完劇場版

不過好似得劇場版兩隻碟

仲未有offer

apple music好似幾齊

早

報左main round定early?

聽講報early係著數d

early, 1號in左

知唔知佢有冇派offer?

就係唔知 ，Physics 連登or UST谷都冇聲氣

岩岩check non jupas個邊

暫時唔見人話收過hkust phy offer
可能真係未派呢

啱啱起身

返緊香港

行屍走肉

屌，紅磡啲日本死仔好撚煩

好想快啲到4月返鄉下

又去

做咩野

紅磡邊到日本仔

我估大環山

紅磡係好多日本人, 週街都聽到純正日文
細路果然個個國家都一樣都係咁撚黑人憎

之前坐鐵撞到一班旅行團的日本人，班細路嘈到仆街，d人妻都係係到吹水冇理，其實邊到人都係一樣

嚟睇杰仔演唱會？

日本人去紅磡做乜

係囉

去完旅行返工好眼瞓

點知 深水埗都見過班自由行日本妹

你試下去大環山 一半都係日本人
佢哋住嗰度

啱啱起身?

Lia係咪都嗰頭

聽講太古城都多

黃埔好多日本少婦

咁正

日本人工幹就全家搬過嚟住

幹日本人妻

好變態

呢排放假可以做返廢青

#metoo 等梗下個月去日本

sem尾啲presentation essay一齊嚟

巴打啱啱瞓醒？

係

撩交打係咪

呢度link冇咗第一季第1,4-7集

啱啱傳教先見到

用我依個
手機睇可能無字幕 要電腦睇先出到字幕

睇慣左CHAT RUMBLE d字幕，d字幕好可愛

唉屌 嗰陣up完冇check到 原來有d corrupt咗 陣間搞搞佢

之前down落嚟用vlc睇入字幕之後冇料到
有冇人知點解
CHAT RUMBLE 果個就有啲人聲
係咪得我係咁
雖然可以就咁係drive度睇
不過見咁啱講開就想問句

唔好內嵌就ok

Chat rumble都算幾有心同譯得幾好嘅字幕組

有人聲好似係聲優/監督 一路睇一路吹水嗰d嚟

放馬過來
我唔怕你哋

我嗰d你down咗落嚟應該有得揀字幕同音頻
另外vlc可能唔支援個字幕檔 可以試吓用其他影片播放器

人聲嗰度要轉返個音頻就得，不過都係要down落嚟

你試吓用依個播放器

我自己都用緊

點解d歌咁好聽

Weekend有時間嗰陣試試 唔該哂

好難想像好似入前巴咁膠力十足既人會鐘意k-on

k-on魅力感化世界

佢膠力十足都有女

我都有

右手老婆 左手女朋友

你地無咩？

識貨

no ff 真女友

女啫，是但啦

Me 女友

成個車庫都係K-ON痛車

巴士

那有女

又扮
偽毒可恥

可恥

燒死現充

啱啱特登搵返上次邊個曲線曬女，原來就係你

角鬥士

旗木卡卡西

啱啊，見d fd有女之後連動畫都無時間睇，好慘

終於到friday

又要返工喇

下星期一二上堂

改個名先
各位大佬放過小弟

追擊

廢青 4000 get

我都有

grant loan 有冇

你係咪冇

4000蚊係要申請去攞定直接派去你銀行？

有

傷心在於無物業

夠18歲未？

讀大專好難唔過18

連登有好多天才

咁無攞綜援/差餉或退税無多過4000嘅話應該有

正，有錢收

full grant係咪2000+4000

econ 已炒我屌你老母

手足我係咪記得你讀hkcc 係咪intro to econ

engineering economics

乜配搭黎
必修？

ummm ok...
聽個名都覺得難

必修科，最討厭讀商科

Engineering finance，engineering business，engineering sociology，engineering physiology，已經可以無限鳩吹

好似係

淨係睇個名已經…

日代

完咗啦
有好結局

同問

查實仲有冇多d hires 聽到停唔到

暫時好似冇

星期六mid term 都算
仲要連續2個

依個真係想死

今日去拜山

想問吓近排蘿莉台個post做乜推得咁快

同相關人口比例好有關

唔知點解有好多人入左去，前排得果幾丁友

啲字好似好專業

More pls

只不過多咗其他人入去

以前都會入去追吓post，而家真係追唔切了

動物台多啲人都係好事

好危險呀呢度

光復動物台

無入右？

唔係好明 有冇人解畫

都係多咗幾個侍奉部嘅人

話有改善工程要搞，令大家不便很抱歉之類

係咪惡搞黎 如果係負責工程既單位擺出黎既話都幾搞笑

工程咁撚多毒撚唔出奇

幅圖好似幾耐之前

笑甚麼

不要再說了

對得男人多，發覺男人都幾可愛
又話唔理你 之後又幫你

GAY

咁似我

d男人口是心非一眼就睇得出
有d幾怕羞，同佢玩吓又嬲豬

能成為密友大概總帶著愛

男人了解男人 中途轉基都無可避免

令成為密友大概總帶著愛

you are my best friends

是否不准許我暗戀你

不拖手去接觸你

維繫彼此之間的詭秘

由細到大都覺得首歌好gay

K-ON FANS留個名先

中學已經讀男校
呢家仲要讀全校最少女仔嘅科
上Lecture 9成都係男
有時真係諗係咪揀錯科

一入黎就見到GAY TALK

屌。。基佬

你都係

轉返台先
啱啱又開嚟睇
真係好靚

貼錯咗張

原來上個月賣ge係一季bd box
星期二又要審判多次

係呀 今次第二季同劇場版一齊出

由5點睇公子live睇到6點好爽

輸左比堆臭台狗

依隻碟當時出個陣沒買到 好在後尾買返
一打開個時咁多野

好彩仲買到初回版
呢個真係必買

還我Gay post

yaranaika

初版我差No thank you

話說我好似買咗一隻初回No thank you
太耐嘅事自己都唔記得咗

我差電影版個隻cd好似買齊
同埋history box未買

係喎平巴打有冇去台灣虎之穴？

今個禮拜先開
已經返咗香港

又到星期一

好想快到星期一 有得睇三顆星

但係又唔想佢完 又唔想返工

當年仲係初中雞冇得買

最後一集

岩岩補返晒relife 睇到我喊晒口 不過可以good end真係太好

呢隻？

我都未買history box

係
History box本書仔好靚

咩料

btw一見到嗰幾隻字 已經聽到個前奏

我都係
有聲

邊位係雪見

收咗幾錢

已建立捷徑

好似食電食多咗

好似係

連狗搞唔好

用咗10分鐘
去咗5%
我都唔知係唔係我電話問題

其實咩叫推送通知

利申唔識中文

當你無開app嘅時候都會收到通知(好似係)

我用開m版，無down app

咁熄咗佢算

更新完多數都食電

我唔知幾耐冇更新

我睇到post回到post就夠

搶到1001就夠了

Back ground 不得了 有得教清啲

啱啱睇完 比你劇透咗

好撚正

點整

其實有得整捷徑
係唔係已經無必要留名

設定>自訂背景>左下

設定＞自訂背景

AN機冇?

唔知
你有冇更新？

有更新
但唔見有自訂

睇落去好似有d花

有得調教個透明度

自訂背景好耐之前已經有
依家只係更新左較個模糊度

我都覺
不過其他圖會冇咗頭頂

白弱送煎蛋

咁有無背景圖預覽？

都冇

An機

係喎
真係唔見有喎

Android

渣ga

搞咩大家都唯梓

我一向唯梓

垃圾apple用戶笑人冇得customize自己唔會覺得ironic嫁咩

咩呀 有jb㗎嘛

原來ios用家同an用家嘅紛爭係咁嚟…

曾經有個講法係an專俾毒撚用

我米八型男用apple

我反而覺得ios先係…

因為我用緊…

你個大額頭呢

An機root咗就可以打唔同地區嘅game 又可以整啲動漫風格嘅系統

用過
但係衰在sony機好唔爭氣

唔準笑額頭

咪係

目

好撚甜呀

以後洗唔洗係post template 加返個偽毒名單

偽毒清算list

Cls

要

神父每個post都比人置頂， 點解你哋唔使

高木同學？

G持

用緊sony xz1，都還可以

我之前用過z1

熱到仆街 冬天都仲ok當暖袋 夏天？不了

今季啲番都差唔多完，有無推介list

利申淨係有追紫蘿蘭，應該會補返南極同露營

三顆星彩色冒險

xzp之後啲機都算唔錯，無咩過熱同倒水，可能因為新啲

佢夏天係熱到touch mon都用唔到

用緊

用緊xz1

原來而家有捷徑功能

之前Z1 舊電得返5%
充幾耐都係75%
然後用到70%就會熄機
呢家直頭開都開唔到

z1
4,5年前喇，差唔多啦

所以兩年前換咗6s
本身有諗過Z3
但身邊同樣Z1嘅朋友都係咁

同我一樣
不過iphone真係好用，依家兩年幾仲咁好用

我d an機全部都用兩三年都冇事
最勁嗰部6年都未壞

1.角鬥士

我都係用緊6s 一直都係用蘋果
an撞機好似好多野set 好麻煩咁

2.旗木卡卡西

6年
咩機

an機普通咁用其實都無咩要set

htc desire hd
停留咗喺android 2.x 但係都仲順

原來係無更過新

唔root唔flash rom 咪又係電話一部

至少iphone唔會中毒
(聽人講)

一定會

都成六年前嘅機 冇計啦
官方update去到an 2.3.5就停咗

依套嘢真係甜到想自殺

我自己今季最鐘意戀如雨止其次係南極高木之後先係紫蘿蘭同刻刻露營就無喵特別

睇吓三顆星
好正

這些機會
清算偽毒
邁向魔法師之路

之後補返先
FBI IS WATCHING ME

只要你唔係用有色眼光去睇is ok

佢地所講嘅係童年，而唔係依家嘅補習返學
佢先至係我所渴望所渡過嘅童年

多得佢，我能夠搵返我個童真

輕輕鬆鬆又一集，笑吓壓力都走哂

屌,舊番越補越多
根本睇唔晒

總有一日補完

我套monster 講咗話睇幾年到依家都未睇

多左好多高木同學依類型嘅漫畫/動畫
套套都甜到不得了

不過講起甜片
月色真美真係甜到

只想告訴你應該係甜片界嘅頂峰

每次眯睇完都好想relife

不要再說了,我睇完高木開學典禮同調位之後真係想讀返書

月色真美真係唔適合毒撚睇

睇完糖尿

仲要一路睇一路係到緊張佢地
一去到最尾，真係甜到

最後一話D相同之前D對話紀錄

人工智障都有玩依隻game

幾時有人開台

等平巴
Btw 睇緊佢玩bio 7 好過癮

我真係old news左，竟然有d咁毒既野

幾時玩㗎

完左啦 玩左成年好似
睇佢手槍瞄怪真係智障咁

小兒麻痺

其實佢d gameplay係咪真人玩

你哋想睇咩game

等遲吓睇吓有d咩恐怖game玩

仆街,我部電腦壞撚左

未壞右咪得

係咪想我左右都Block晒你

出左完全block入前巴唔洗指意出post

block左
block埋右

掩耳盜鈴 識嘢嘅巴絲一定唔會扑我

其實你有幾唔鍾意肥絲

不過佢真係好撚煩

佢係我老師喎

咁的確多得佢有啲字原來我一直都用錯

但係，真係好煩

聽講人工智障真身男人黎

好似比人起咗底
一個唔出名嘅聲優嚟

佢咁頻密出片 成team人都唔出奇啦

個樣仲要唔差

詳情

好犀利

不過把聲真係幾似

人工智障睇少少ok，睇多幾段已經覺悶

fuck you

一隻手掌拍唔響

佢改完錯字無人陪佢癲其實無問題
動物台假膠都大把

波台會唔會多d

只想告訴你第二季有啲拖，不過都幾享受女主做視點嘅作品

Fuck you

波台加埋都未有佢咁煩

我有down佢依條片落嚟自己cut做鈴聲

肥絲係差唔多個個post都見到佢

咁癲
手機一響就係咁fuck you fuck you

我收工長期載耳機

返工無人聽到

想佢出第三季
睇千同細佬

Btw 有沒訂佢隻土人
我訂左

無 驚有伏
反而本寫真集(？)諗緊買唔買

巴打你有無讀公司搞嘅學院？

有咩伏

走唔出崩之類
睇定d先

GSC應該唔會掛
至少我買咗咁多隻都冇事

冇
未讀完IVE

有無試過去in

人工智障女嚟 配音有出現過

可惜無咩名氣

no

我第一次聽d粗口係講得咁甜

聽日兩分present

加油

瞓得4粒鐘又要起身

2點堂
不過只係返1個鐘

返學

食屎

加油 我聽日test 後日present

後日紅日喎

我嗰度冇紅日

唔記得咗巴打喺外國
Which country?

加拿大
我好似都有紅日 不過後日仲係星期四

原來係時差，仲諗緊咩地方唔放

china

早 好眼訓

同屋企全家去台北玩幾日

我去台灣邊度都可以痴人屋企住

喺公司補緊番
搖曳百合

點解你好似成日都沒野做

的確係

請唔請me

我

我都諗緊轉工

日日返工補番

冇日日補

靚仔真係慘 成日俾女𥄫

有次俾我聽到啲𥄫緊我嘅女女細細聲講
「你睇下著沙灘褲個個靚仔，好撚型呀！！」

入前巴

創意台

無是咁的，零分重作

膠到

叫入前巴自拍一張po上嚟比大家睇吓係唔係咁靚仔

FF得多唔好呀

睇過

俊？邊撚到俊呀？
睇過

黐線，Mio figma貴 Mugi成倍m

mugi冇人理
明明咁可愛

但係好多人放mio 5th anniversary figure
mugi影都見唔到

Mio太多貨

Mugi嗰隻炒到勁貴

唔知我有生之年可唔可以買到一隻kon figure

點會買唔到

冇money

比啲恆心儲下就有啦

黎緊多野做到仆街

啲測驗排住隊咁嚟

同埋啲assignment

1號就要返工啦

愚人節黎，你繼續放假啦

現實唔比我咁做

當愚人節都冇人愚你嘅時候

今個sem死硬
仲要寫term paper 希望pass到個科

兩份Case study 加 中史paper

6個Group project

6個

一個sem最多都係6科

我3個
今日終於可以補眠

長眠啦

我未補得

wa

??????????

依一隻game好似狂喺度抄畫

抄定係合作

but 我見有幾個大牌cv 配 仲要賣恆廣告

抄圖?

畫風唔似
但係角色造型似

係抄到足啦

咪係 淨係換湯唔換藥 換樣唔換身

同人定商業作黎

玩緊cos play?

屌那星屋企人嘈交嘈醒左我

打機戰

好玩咩

鍾意機械人既咪好玩

利申：玩開

我之前係psp玩過一次

覺得又煩又悶

機械人片淨係睇過全金屬狂潮

而家有中文睇埋劇情正好多

我戰棋game腦殘

細細個有玩過psp版,好鬼難玩 打完一堆打到死死下點知又出一堆

講起PSP
前幾日話想玩下個K-ON
點知部機已經開唔返

用電腦玩啦

我都想玩
之前去小學有部psp放係個到 又係開唔到機

電腦好似要down個叫ppspp嘅程式再down返kon隻game就玩到

但始終都係有得拎著玩好
諗住去日本買返部二手

可以用ps4手制嚟玩

不過始終psp好揸手d

咩係爆音少女？

講電單車嘅
不過我睇咗一集就棄咗

抄我地個名

中譯嘅問題
好似係

出面個po呀

嗰條友唔好理佢
認真就輸了

佢受到嘅刺激實在太大…

爆音少女
個作者專登抄kon
有個角色叫中野乜乜
又咁岩有個電單車名宿姓中野

個post做乜野 .....

我都唔知佢真膠定假膠

少女與戰車 電單車

無興趣就無知嘅必要

早
係時候打case study

咁早起身打

要喺今日五點之前交

做完
今日做完sociology gp project research 之後就要打中史paper

巴打支持住

我惰性太強
想抖多陣先

me 2

果青條死gay佬好難頂

咁又完左一季

三顆星呀

洗唔洗特登入黎恥笑我

平巴記得搶返1001開post

個post推到第四十版我就唔再回

聽日要返工啦
點算好

有冇睇喪女

有睇動畫，大沼心監督，都算ok

呢排追返漫畫 好好睇

為左做Sociology group project睇緊逃げるは恥だが役に立つ，啲 Evangelion reference多到

逃恥同eva有咩關係

利申無睇

可能係個導演勁鍾意eva

發夢見到平巴搶唔到post

今次去到1000好停啦

搞到我都好有陰影

返香港了

佢去咗台灣
(好似係)

今次都唔會搶到

搶咗個位記得開新post

敗走kon post，毒撚政治

k-on世界第一

Ohayo

喔閪喲

啱啱收工

其實Eva太出名所以實有人抽水，
加上Eva個男主最出名果句「不能逃，不能逃，不能逃」，根本直接可以為這套日劇立梗

點解我乜都睇唔到

墳巴 部機我可以留俾你
早前位巴打無咗音訊

你返到香港再通知聲 唔急

好
add埋tg都冇音訊？

留名去睇你地交收

好呀

會唔會現實係識得重係一對仇家
之後發現原來對方都鐘意k-on就發展一段gay情

唔係咁開心掛

點解乜都可以聯想到gay

留名睇交收

咪玩 毒到朋友都唔多個
何來仇家

係 加完佢話要多一星期考慮 之後先通知返我
但兩星期都嚟

Starbucks你問我盡答

入前巴偽毒證據

佢大把證據喇

唔好講咁多
偽毒可恥

有冇人用緊呢個背景

以前用過

啱啱search到d咁既野

之前用過

用呢個

我都用過

一直用緊
上Lecture照用

唔敢用

辣殺

冇手提電腦

我電腦wallpaper 係k-on都照坐前d show畀後面d人睇

呢個死毒撚
(次次都坐最後排 )

好正常
我都插住yui耳機插出機

好正常
我都插住yui耳機插出街[url]機[/url]

你拎傘個次已經證明左自己係勇者

好勁

電腦面都有梓喵
所以前後其實都會睇到

依加鐘意k-on好失禮咩，唔怕畀人知

d囡囡鐘意韓星我鐘意k-on姐

好可愛

我係呢個

桌面係呢個
應該無自爆

5 公子

我最愛

求原圖

btw 我平時用開wallpaper engine star trek 8 bit, 所以費事post上嚟

+1 好靚

+2

落雨嗰張係唔係?啱啱熄咗電腦
聽日放工po上來

無知一問

有冇續作既可能性

個或然輪，仲低過零呀！

如果你有李+x咁有錢一定得

梅雨！ | きっち☕ #pixiv

有時有錢都未必整得好睇，想要好睇嘅第三季

準備開post了

下個po係咪加埋每個角色生日日期？

加埋個清算list添

兩個都要

某位喺清算list嘅巴打好耐冇上水

有 佢改咗名

約翰打手槍 （角鬥士）

你唔係唔知呀

化灰都認得佢呀

改左名 住事粉筆字抹左佢好嗎

唔得

#984 準備接受審判吧

住事

無論你改幾多名都好
25091 實捉到你

仲有幾多未入清算list未出嚟自首

@美城暁 去咗日本cow女
要求加埋佢落清算list到

不可饒恕

係咪講緊你自己

全部都加

到時全個po啲人嘅名喺晒入邊

加埋田井中律plz
佢話佢成日出旺角溝女僕

好

我係k-on po清流

實捉到你

都係放住兩個公認偽毒先

aggre
依兩個唔少得